屋村用緊垃圾pccw 6mbps 想轉

都唔足
以前都叫有4-5mbps

最近check過得3mbps 好撚過份

聽講smartone有無限4G plan 400幾蚊
求sales出招

重想問問係咪有sim卡買 試下收得好唔好先
同埋用咩router去插sim卡黎share

Pm ed

我住緊村屋，都係用緊pccw 6mb plan

電話用smartone 4g 無限plan

Share wifi比ps4都係好慢，有時係唔work.

所以都係接受現實啦